唔講政治，習夫人著衫算好睇

覺得佢著衫幾有氣度同儀態

究竟係因為有689夫人襯托定係我錯角

擺明係隻龍蝦太柒啦

彭皇后有貴氣、 母儀天下feel

龍蝦顯得習夫人衣著大方得體，低調親民
龍蝦幾廿歲重要迷人pink lady

其實如果689老婆係model靚過彭夫人十倍

咁689老婆係咪要稱病

老實實咁多年國家主席夫人 衣著真係算幾大方得體意識親民

我國夫人

你國夫人

條八婆明明成陣土匪味都有人讚

點樣講好呢
好似 中式歌劇人咁

好似你覺得印度佬隨時會跳舞
佢就好似隨時會唱歌咁

Yes，春晚主持

痴線 佢勁好j囉
最好J 排名
melania trump>鼓麗緩>英拉>李慧京子

今日全黑衫探老人中心wor

好彩無圖

企係龍蝦隔離 有得唔好睇咩

正想講

咁點解釋 金鐘m記既 巴打 全部都7

作為一個知客都算係咁啦

咁做得雞既
當然識得襯衫既

係隻龍蝦太柒

啲衫一陣娘味都話好睇
建議樓主去奧比斯驗下眼

嘩，依個世界真係咩人都有

想睇777老公飲大兩杯走過去打賞俾佢點歌

今晚解放軍拍你門

有咩罪入得

戴安娜>>>>>>>>>>>>>>>>all

每次講起彭麗媛我淨諗起呢張相

幾襯

普京個樣

係
平心而論
佢依家去尖咀做木魚都應該上到鐘
收三舊水的話

歌奴

其實習總不如直接 係東莞搵隻全場最靚既雞 做第一夫人
20歲,又大波, 又長腿果隻

保證靚爆全世界

企係龍蝦身邊
應該自然會加爆分

淫人妻子笑呵呵

其實真係幾正

佢真係歌劇家嚟

話正嗰啲
一係就超重口味
一係就五毛
一係就盲

唔知係咪習夫人叫龍蝦整件服裝災難

( Show Blocked User - 夫子 )

五毛post

笑左 五毛敢評論？

軍雞

可惜化妝唔掂呢

話晒係軍妓,唔識著衫點上位

好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

普京個樣真係世界級

習夫人唔著衫仲好睇

報驚

人地本身係歌手 幾符合

又少一位巴打

雜種老婆同杜老母比呢

事頭婆孫新抱90分
Trump老婆80分
習太70分
身型肥左d髮型又太老餅
D衫太濃大陸色彩唔得fashion

好似日本d 5～60路av喎
話ok嘅巴打平時食開咩㗎

文翠珊都冇
鯨子呢d垃圾點夠其他比呀

個樣都幾靚

你屌埋我個份

屌
50路都啱

感覺好高貴 好想比佢按住個頭迫我奶佢塊閪

真係唔差

明星出身，好正常姐

好貼切

你搵龍蝦比？

因為佢好似真係唱歌出身

設計對白：我今晚啅硬佢

你平行世界？
高貴真係點都睇唔出
支那歌妓味就好濃郁